正式宣布飲食台以後由韓國菜打色

唔滿意既同我躝

食屎啦泡茶仔

泡菜狗

收皮啦屌你老母

👆🏻👄💩

狗糧

狗也不屌

食泡菜，不了

泡菜垃圾

韓國菜？狗也不屌

難食到爆
送罐午餐肉茄汁豆你慢慢妹啦

食狗糧

韓國野有咩可以揀

狗你老味

要小食有小食要健康有健康要火鍋冇火鍋

死撚開啦泡菜狗

垃圾韓狗！！

韓你老母

躝啦樓主

尊重下好喎

負皮上一頁

不了

泡菜好難聞